{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen v√§ga lojaalne s√µber."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind oma maja valvamas."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib p√µllul rohtu s√º√ºa."},{"text":"Olen suur ja must-valge ehk pruun."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind oma talus."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti kollased jalad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja putukaid."},{"text":"Vees v√µib n√§ha paljusid mu s√µpru."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim loom maal."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"J√µuan k√µige k√µrgemate lehtede poole."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Jahin teisi loomi toidu j√§rele."},{"text":"Olen tugev ja vapper."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul seguneda rohuga."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, aga triipudega!"},{"text":"Elan karjades savanni peal."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on oma lapsele kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi ja rohtu."},{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"V√µin h√ºpata v√§ga k√µrgele ja kaugele."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on k√µva kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa salatit ja muid taimi."},{"text":"Ô∏è V√µin elada maal v√µi meres."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja kergelt k√µver."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvatan soojades kohtades puudel."},{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Sa v√µid mu seemned aeda istutada."},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind mugida!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen punane vili, mis hoiab arsti eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan puudel viljapuuaedades."},{"text":"Lumivalgeke s√µi loos m√ºrgitatud √§ra."},{"text":"An _____ p√§ev, hoiab arsti eemal!"}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen valge, k√ºlm ja n√§mm koonus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on vaja s√ºgavk√ºlma, et ma ei sulaks."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind tihti lusikaga."},{"text":"Tulen paljude erinevate maitsete ja v√§rvidega."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk, roheline ja hapukurkidele hea. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili, mitte puuvili."},{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§ike, pikk melon."},{"text":"Inimesed viilutavad mind tihti ja panevad v√µileibadesse."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Suvik√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Roheline uba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen √ºmmargune, kaetud seemnetega ja mahlane. Minusugused inimesed suvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti v√§ga suur ja raskesti kantav."},{"text":"Ô∏è Inimesed naudivad minu s√∂√∂mist piknikul."},{"text":"Minu sisikond on tavaliselt roosa v√µi punane."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Greip","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen v√§ike, armas ja kasvan kobarates. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline, punane v√µi lilla."},{"text":"M√µned inimesed kasutavad mind mahla v√µi veini valmistamiseks."},{"text":"Mind leitakse toidupoest tihti kottidest."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Kirsid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast, vahel kollasest ja sa v√µid mind viilutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hiiri n√§idatakse tihti, et nad s√∂√∂vad mind multikates."},{"text":"Inimesed sulatavad mind pizzal."},{"text":"Olen p√§rit lehmalt, vahel."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen teravili, mis on kohev ja mida s√º√ºakse sageli kahvliga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen klammerduv toit paljudes Aasia riikides."},{"text":"Sa pead mind vees k√ºpsetama."},{"text":"Kasvan padrikus."}],"options":[{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen suur, √ºmmargune, roheline k√∂√∂givili, millel on palju kihte. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind lahti koorida, kihiti."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti toorelt salatites ehk keedetud."},{"text":"M√µnele r√∂√∂vikule meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}